[做愛]只同一個淫底VS同無數個死魚

一世人只同一個淫底做愛
VS
一世人同無數個死魚做愛

假設無論淫底/死魚都係你杯茶
淫底=主動，識嗌，多姿勢，肯含，乜都肯玩，享受做愛
死魚=西口西面，唔嗌，唔會主動，唔郁，催你快啲

寧願做淫底都唔做死魚

一世人同無數個死魚
咁我去到七十歲都可以食二十歲死魚

你得一條J
要咁多條死魚做咩

再淫底都好，屌多幾次都會厭

就算d人投晒正評又點, 最後咪又係想屌n條女做幸福賓洲

事實係 so many fishes in the sea

聽講catgirl淫底，樓主以後淨係屌佢一個

你有冇睇晒成段

屌西面女屌死魚屌到佢地變淫底先有征服感

catgirl咪佢杯茶

死魚先正 俾一條死魚我就夠

屌死魚=人獸交

揀死魚果d實係青頭，未體驗過互動既重要性

幾淫嘅女都會食厭嘅一日，新鮮感最重要